想問會然美波高汁啲定歌手美波高汁啲？

雖然兩個都係受愛戴嘅傑出人物 但係我都係覺得會然波波正啲

正皮：待泰部主席 負皮：令女歌手

高汁個汁係膽汁嘅意思...想問邊個無咁健康
肥絲你用心係好 不過唔清楚人講咩又柒咗啦

佢姓會然 名美波==

Child登會員肥絲大隻慘被屌打

認真係兜得麻麻。。。
我地再約炮

串我肥C老C?

你變了

會然美波=弱智

台狗美波

我喜歡新田美波

你班校園台仆街唔好搞我老友

我呢

我同你做忌呀

得ak哥搞
唔關校園台事架wo

小妹最能憎d咁惡既人-.-

h漫不錯

你地都反ak哥就是朋友

我女友

好柒